(認真問）如果你有五十萬，你會買樓定買股票？？

你買五十萬股票，淨係收息都好賺過買樓啦，樓市已經升至極限，好難再升，仲有樓市都就嚟大爆煲

50萬買塊磚？

五十萬返鄉下買啦

假設50萬係首期，唔係full pay

邊到有50萬首期嘅正常樓 ?

50萬首期 係大陸三四線可能得嘅

咪玩啦，講明係認真問

200呎樓都係樓

比狗住定比你住

狗都唔屌

50萬首期點會買唔到樓？？四百萬以下大把選擇啦下話

出租，然後租床位住

9成按揭 你肯定過到壓力測試

去威尼斯人冧3鋪大細
揸住4球野坐直升機翻香港

先唔講呢啲，咁現實係買樓回報事實上唔大

點會唔大，全香港有錢人都係由樓致富

我指現階段，依家供樓仲係貴過租樓

做住銀行定期 等股市回調再買股票 滾大左再諗樓

加埋老豆俾果5千萬就成功上車啦

支持買股票

50萬緊係買股。

等到幾時？

10年前就真係

有樣野叫民憤，如果升到咁一定暴動，賭乜都得

暴動會死人，冇得住最多瞓街
香港人能屈能伸

物極必反，而家已經係全球暴貴，300呎升到2000萬升多1倍有突，到時反係天理，係人性，所以賭乜都得

買紙紮樓？

香港人對於和平既熱愛已經可以攞諾貝爾獎，幾舊磚已經全城譴責

屌你老母比你50萬首期買到
其他雜費 裝修費？
收下皮先啦 50萬過大海好過啦
唔撚係錢黎
認真問笑撚左

四十萬首期,十萬雜費

個樓價再升多倍全民暴動都似 我唔信政府會傻到呢個地步養港豬

香港樓同全世界任何一個地方唔同。
升到幾誇張都有可能，估佢唔到

都唔知樓主坐咗幾耐

40萬首期，白居2首期都唔夠比

投資咋,又唔係自住四十萬夠啦,無人叫你買咁大間

唔係喎，我網上見到仲有好多10000蚊一呎樓下嘅盤（非村屋綠表），400萬可以做到九成按揭，理論上五十萬夠畀有突啦

400呎喎，叫正常樓啦掛

50萬我買股票好過啦

50萬買到10萬注，
六合彩總共有1300幾萬注
即係得0.7%會中
仲少過賭大小買圍骰

一定樓 除非你抄開股 到時9抄股票奶埋你西都冇

樓價ccl由1997 100 到2019 依加200都未到
20年都未有2倍 其實無leverge來講真係唔高

50萬買股票收息
冇多兩個零就算9數啦
畀夠你一年賺10%先得5萬
5萬除12 啱啱好多老綜少少咁

why?